2019年8月美國國債債息倒掛 平均15個月之後就會股joy

上個月已經過左 係咪即係今次無事

三月已出現左啦。完埋

你拋幾多佢印錢接幾多，印凸接埋黃金同crypto都仲得，乜災物災已成為都市傳說以後唔會發生